休班警員涉毆打及利剪恐嚇女友被捕

【星島日報報道】一名休班警員早前在大埔寓所內疑與女友發生爭執，期間掌摑及毆打對方，再以利剪指嚇。警方經調查後，今日以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及刑事恐嚇，將該名休班警員拘捕。

新聞

請輸入搜尋關鍵字

下載Yahoo新聞APP

在APP開啟

休班警員涉毆打及利剪恐嚇女友被捕

星島日報

1 小時55 分鐘前

【星島日報報道】一名休班警員早前在大埔寓所內疑與女友發生爭執，期間掌摑及毆打對方，再以利剪指嚇。警方經調查後，今日以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及刑事恐嚇，將該名休班警員拘捕。

假期想睇醫生？

Sponsored 衞生署

據了解，一名26歲女子今晨報警，指今年8月23晚上9時許，於大埔廣福邨一單位內，遭一名26歲男子掌摑及毆打，期間對方更以利剪指嚇，導致她手部及頸部受傷。警方經初步調查後，揭發涉案男子為休班警員，今日以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及刑事恐嚇將他拘捕，案件交由大埔警區重案組跟進。

警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警

樓主出post前執執先好冇

犯案率高到呢